香港有時評人上台灣節目

(年代向錢看訪問)陶傑:香港會變互相告密

幾時搵沈旭暉?

又係你 潘生
潘生你貴姓吖

主持好鍾意叫人做大哥

19 都上左啦

蕭生都話同明居正交流啦

有冇link?

搵唔番佢 佢日日咁多片
要集集聽先留意到 好古惑

哩件鬼到喊

19才子有上過

點解?

鄭旭光：32:00~47:00

香港是西柏林吗？香港人需要移民嗎？

開頭同劉細良做‘炎黃解毒&，講歷史
屌本土仲勁過細良
後來啲觀點越來越奇怪
講到對手唔識接

後來告鳩細良同佢出書落格

之前做蒙能既投資者關係
自己研究吓哩隻咩嚟，咩背景